如果你係金與正保鑣畀佢色誘, 夠唔夠膽屌?

🤔

應該問夠唔夠膽唔屌

有得上位又有得屌 點解唔屌

屌左先算 對佢地黎講死而無憾

唔屌佢可能過一排唔記得
屌左之後有差錯會死得好慘

差咁d野

點都死，屌咗先算

如果樓主老母色誘呢？

無成本又可以扑野

如果拒絕會即刻死。
如果接受，但屌得佢唔舒服可能都會死。
如果接受，又屌得佢舒服，但屌完佢之後佢入左聖人mode, 一樣都係死。

反正都要死，屌左先講。

但唔屌 佢捉你去俾狗屌

救下樓主老母

拒絕 = 未屌就死
接受 = 屌完先死

結論 ：

其實唔錯我屌

唔記得都得
你不如話屌完佢過一排會唔記得

抬埋上天堂

點解佢個樣成日都串柒柒咁

好有女皇氣質

屌完比一堆高射炮射到肉醬都冇埋

高傲女皇

佢2x既時候其實幾靚女

真係色誘你屌唔屌都死

金與正好似幾大波